［跪求記者入］ 聽日黑警記者會重點問題

：X警司，你可唔可代表警務處保證，於是次反送中運動中，過去從未及將來都唔會有警員性侵女示威者？yes or no!

睇下班撚樣點答

推

黑警死全家

好

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

推佢老母

佢地唔會直接答
一定係話警方係絕對唔容許任何暴力行為

黑警食屎狗

無用當面講大話係常態，同埋點都一定話唔會嫁啦你期望有咩其他發展

問佢yes or no

唔係好明呢條問題用意
佢話保證咁又點？

d高lv記者唔撚見晒

P牌推唔到

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

逼佢負上警隊名聲回答
睇佢點答

屌佢老母

唉硬係覺得我地有好多核彈無利用好
eg葉虎

強姦犯

其實係 因為每日都太多新野
所以核單要日日針住問

一樣答番我個答案 你問幾多次都無用
你有無睇之前既記者會架 有睇先明